11:00集合救poly?

Poly need help！

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

Push

百幾個時間
結果每次都好少人
然後送頭

邊到集合啊ar sir?